聽講勇者王霸界王篇完結左

小說最終回

個design咁誇張

五個槌

似會動畫化

個design好過火，一啲都唔好睇

變左劍球

拳鎚都仲OK
後面果幾舊野想點

反而King-jder + crusher 幾型

d 頭髮原來有用

點出玩具呀

漫畫都未出完有排動畫
台灣仔話後段神仙大戰好複雜
動畫化未必做到高水準

DLC拳鎚
DLC拳鎚專用支撐架

佢劇場版個鎚
仲有咩野係打唔贏
點作落去

後面玩緊高速大戰,個鎚打唔到人

其實只係繼承番以前D非正規工具咁樣
那堆一樣咁誇

首先已經用唔番Crusher
其次真係要有追先至解釋到你聽

太浮誇
唔識欣賞

「由天海護負責Genesic．Galeon！ 戒道幾巳負責GadgetGao！ 露娜．卡蒂芙．獅子王負責BrokenGao！ 卯都木命負責ProtectGao！ 蒼斧螢汰負責SpiralGao！ 彩火乃紀負責StraightGao！ 最後，統括全體的部份就交予獅子王凱！ 而這就是，Final．GaoGaiGar的融合要員！！」

「FINAL．GAOGAIGAR！？」

對於凱充滿驚訝的言詞，大河作出了解釋。

「沒錯……在三重連太陽系甦醒的是作為起源(Genesic)的GaoGaiGar，而如今將要誕生的，是結束掉一切戰鬥迎向終局(Final)的GaoGaiGar！ 這就是我們對這架機體所寄託的希望！ 此外，各位看看那個吧！」

大河將手指向於停放在主格納庫中正在進行改修作業的GadgetGao的翅膀。

「我在Final．GaoGaiGar的翅膀上，刻劃了這個標誌。GGG集成徽章！」

....

那是，超越破壞神的至高存在。那個是，超越究極勇氣的化身。我們所能得到的，最終最後的勝利之鍵。其名為——

勇者王FINAL．GAOGAIGAR！！

.....

Goldion Armor發動！而這工具不是只一個，有編號01～07。
造型如消波塊的Goldion Armor，編號01～06，
分別是裝在Final．GaoGaiGar的四肢、尾端與髮尾等全身各部位。
膨大的能量，FGGG展開比自身翅膀更大更廣的黃金色等離子之翼。
(這大概就是千值練GGGG配件包翅膀特效的強化版吧XD)
裝上Goldion Armor後的FGGG，能夠與超生王進化人打得不相上下。
不過，這還不是GA的完成型，編號07的工具還未射出著裝。

.....

編號07的GA，大小幾乎與GaoGaiGar本體一樣大，
裝置在右手，形成超巨大右腕，五隻手指打開分別是一根根的高魯帝鐵鎚，
發動後掌心出現的就是負責制御的高魯帝馬克的臉。
正式名稱為：「Goldion Finger！！」

goldion finger

有啲畫蛇添足感覺，好似當年星矢幫黃金聖衣出神衣版咁

如果作為尾聲完結 我覺得誇張啲都唔過份喎

巴哈有漢化小說

希望有動畫版

而家機人番已經過晒氣

驚爆危機夾硬整第4 季
叫好不叫座
除左我哋d中年阿伯邊有人睇

見到白色方舟，即刻聽到以前配音，皇者J

有生之年都應該睇唔到最終戰Arx8 轟島
不過佢當初就唔應該出第四季
CG 機人真係極唔好睇

錯鳩晒

Shining Finger
God Finger
........

就係少先應該要做

係動畫化就快
檜山修之都53 會叫唔郁

唔想睇字, 漫畫有無邊度有

快啲出動畫🤟🏿

水/火/風/雷 龍幾時4合為1

今次又打咩？

個造型誇得制反而好膠
5個錘做手指

其實呢個續篇當年FINAL之後已經打算搞

吓，佢機人的部份已經係套野作畫最好的部份黎
要怪就怪京阿尼當年無食住落而而家無水搞

今次白色方舟好像無變化咁

等巴哈集台狗翻譯

噢呢個我知呀，我只係指機設個方面

不過當年已銀5有壓力煲同切割機
今次呢舊其實已算正路
雖然都有d惡搞要素

又無換機又無新裝備，緊係無變化

紫星戰士既靈魂，係唔需要借用藍星既科技增強
佢地只追求自己變強

見到goldion finger笑到停唔到

咪又係KingJDer同GGGG, 加果小小野個core都冇變過冇新野

睇得嘅都係中老坑， 太多新野接受唔到㗎， 而家算幾好

G巾

鳩蛇死全家末

人哋紅色星球戰士
On9 仔

其實呢度已經係末段
新生GGG都四部新機啦，未計交叉合體

放入機戰 真係點都買

下次入，應該會跳過哂前三篇，直入霸界篇
由 gaogaigo>gaofaiga>gaogaigar>F gaogaigar
再加埋其他勇者軍團
真係唔洗出其他機

結果到完結都係無四龍合體
係咪得我一個會咁諗

預左無啦
但翔龍同龍姐妹交叉合體已經想睇

重有光暗龍

J!!!!!

比佢扑一下仲得了

出玩具都唔會想買

連打丁魔王隔咗8年重要爛尾都出到第二季
話唔定呢套都得

第4季本身做得差啫

屌部 fggg 做乜鳩

霸界王本身有動畫，但係中文圈子好似完全冇人討論過咁，我連劇情係點都唔知

有撚動畫

sor9 其實我想講進化戰記

Gaogaigo曾經有段勁短Concept片

ova最後一集嗰幾秒？？

唔係
冇出嘅project z

無錢搞咩都無用